（每日日語）天気晴朗ナレドモ浪高シ

今日天氣晴朗但是浪高

點解會用片假🤣